有一日小明俾老婆趕出門口 即刻哼咗兩句

流浪行勝利道 別再做老婆奴